iphone鈴聲一問

巴打有冇方法 淨係有鈴聲 但係app/短訊等等就唔出聲 好似靜音咁mode?

咪逐隻app熄sound囉